‎[扮工動物園] 最後誰又會可憐之星期一

無人開

早

等你開嘛

我今日唔得閒

你有邊日得閒

上上個禮拜

cake哥 餃餃 樹姐早

剎那嘅乜叉唔代表永恆

呢排多左病人

有delay

天氣好凍

飛啦?

竟然係開心

個post

早晨

私家醫生先會想多人病

gogo i love you

咁熱情

樹姐果然唔係一般嘅濫

btw 糕公公早

咁 早晨
再見

做咩咁SAD

唔好咁啦
我俾人監視住㗎
PM ok?

仲有邊個監視

呢兩個星期慘過之前個event

我仲以為秘書飛左TIM

HomePod 要二千幾蚊點買

早晨呀

佢係飛左呀

你可知時差的最壞處~~

而家無錢咩？

早啊

-7
我搵佢都難

窮撚

點解流鼻水隻眼都會攰

凍唔凍到唔想返工

記得唔好訓

我放工..佢就會覆我

真好

之後幾日都可能好凍

突然好想瞓

魔鬼

小小既睡眠時間會令你更加俾心機

錯了，會瞓到收工

為左第2日

早晨大家

係過去既星期六日
同毒撚有咩進展?

我今晚會去佢成日去果間酒吧飲野

買左PS4

又唔係佢同去

佢可能會去,會撞到

有進展呀

喂 通常都撞唔到

我試過隔日隔日同佢分開去,係咪好有緣

咁要搵我朋友去約佢先肯出

咁GAME呢

同佢同一日去撞到先叫有緣囉好無

hi 果d叫有緣冇份

一個禮拜去7日 實中

hello sor9ly我理解錯誤

hi 其實我想reply佢果句 不過唔想拉番上去

屌,係喎,ON9,唔記得買

我約佢唔出架

已經走火入魔

屌,唔怪得硬係有啲野未做咁

hi 但屁姐覺得嗰啲叫有緣架喇 唔可以質疑人

對住你先係咁

Joson

又撚狗

CLS

我係諷刺緊自己

點解喎

頂,太凍呀,個腦實左

問左佢玩咩game未

喂 去冬眠啦

未呀

凍到癲呀,我都想

我都需要

au~au~

買左啦,佢好似咩酒都飲

我地一齊

咁你買部機黎擺?

佢會唔會原來玩switch

我係公司老細逼我要開冷氣,痴根凍到咁都開

未有時間裝呀嗎 裝左先

俾機會你SL

完了吧

佢係玩PS4

天氣凍佢專登叫我唔好病

裝ps4洗幾耐

算啦.....
無game 玩手指咩

可能對佢黎講好難呢
問玩咩game 都問咁耐

digital version..唔洗出街買

我無買GAME

我唔識呀嗎

佢係撚緊你地

唔洗game都可以add掛..

隔左一個星期都仲比人撚緊

我地悶呀嘛
佢陪我地玩下

人嘅問題囉

多咗唔洗找

原來裝ps4咁難

撚下日子易過

都難 當初用左成分鐘搵邊度插插SO好

可能一月都仲撚緊架

買gane 容易，爆機難

虎哥你要唔要撚下我地

嗯...咁的確有d難
我都應該唔識

我無野撚你地

非洲都過咗60秒

搵時間爆機仲難

真係好難 我過覺得應該開個學位課程講點set up ps4

公司今日5個病假
肚瀉重感冒sosad
佔公司人數10%

if you cant find them, join them

ADD咩呀?

咁我唔講囉....

psn呀

好細心既提示

咁恐怖

佢地鐘意比人撚

殺人犯法 不了

你好嗎 大家好嗎

睇左醫生未呀

我同佢有新進展先再同大家講

今天決定食KFC

番黎撚我地呀

無問題, 我會搵人同你講我葬左係邊
記住買切雞黎

哼哼

做咩唔sl啊

唔會咁遲,如果今晚撞到可能聽日又有野分享呢

聽日嘅包膠就係hi bye 跟住完

喂呀,咪咁啦

每既進展就係
我今日去左佢平時去開既bar
聽日就坐埋佢個位
後日叫同一杯野飲

有進展仲會理我地咩?

我唔知邊個位係佢

會架會架

唔知你啦
係咁上下既進展

小心身體呀

佢BLOCK左你都唔好搵我地

啲寒風直接打入骨

長命功夫長命做啊
精神好啲做野效率都高啲嘛

渣ga

雖然我都係

我返工放工個5分鐘路程 都唔想行
結冰了

佢有無講點解唔叫佢地個common fd約佢
跟住一齊去

天氣凍...
要留係室內

放武林絕學 玄冥神掌x2

學左都怕凍

我隻手仲凍過個天咁

我要响個薪金post自貼

入左我就最低 不了

all rich ppl, except me

個個都最少30K

當我唔係人啊

吊你係果個POST貼過咩

無啊
咁窮點會衝出黎柒

好久不見

我都冇啦

你咪就係30k lor

食飽好眼瞓

上唔到tg

慘
今晚返黎

係

那裡來的自信

那次我於餐廳的一角 偷看你 這麼遠親你 我視作無比的福氣

你有你既道理呀樹

咋架

去邊度威完

還未答謝你 曾付出的跟你沒法比
寧願這福氣 來日全部回贈你

如果那個他不愛護你准我代你哭

今日開post 果個做咩唔改做扮工唱k團

因為星期6 唱唔成

唔唱囉

我問開post 果個, 你衝出黎幫住佢做乜先
你係咪攬佢先而家

哦~~~小妹明白了

佢地攬左好多日

你同餃餃攬多啲

試下嘔多次, 會好

我攬虎叔嘅

gay

對唔住囉

你又唔抵得.?

而家應該無咩事啦

Star War

唔講野

就係無時間打

有冇人空虛寂寞凍

虎叔我既

之之之之之

拿爭還爭唔好meet 我d 虎鬚先得架

睇醫生啦痴線

得唔到你個人
都要拎啲嘢返去留念

u join?
May the dark side be with u

你要我個人就出聲

我quote錯post

meet斷一條

飯女發功

i am a poor guy

五嘩

飲康鈣b啦

I am your mother

睇錯por guy

好似都幾貴下

柒

笑完你繼續潛

Why not both?

貴得過健康?

sa

呵返啊~~

meet 斷一條然後呵返係咩玩法

一啖砂糖

嬌

愛迪生

eva jeep mode

虎嫂話你得罪我就連虎鬚都唔俾你淨

你肯定係我？？？？

你又試下行西

個條留條返屋企丁架

無屎架
全部砂糖

我地係 twins~

糖尿喇

臨別要....

虎哥話唔緊要

在這間愉快的班房起舞

行下先達囉

我戒甜喎

咁姐係寧願食屎？

咁唔食糖就.....

咖哩味大便

絕食算

咁又唔好

食

你係非奸..即食

豬豬要食多啲

樹仔, 有粗重野比你做

有咩食先

我為食

叫埋cake哥啦

新一年要身體健康
所以下年會開始做運動，唔怕食多啲啦

3people🤔🤔

睇到呢句笑左出黎

multi-player

我無出過聲喎

魷魚鬚

知唔知咩係默認

但係好肥

你加數都幾叻

哦

太少？？

留返佢兩個比你

笑咗

我想養成運動嘅習慣

我己有虎哥

食蛋糕

餃子想食cake哥
（筆記）

你自己講先既

呢句仲好笑

我認真嫁

你又知我做唔到？

你放過我啦 笑到好痛

明明係你cake哥講先
我接下聯炸

唔信你笑緊

Cake哥已成為鯨姐既人

樹仔係你嘅

月尾轉真無限 瘋狂燒data

認真

好笑

咁我今晚開始

你打到咁長
我差啲以為電話黑芒要換機

咁凍我就真係唔信你會郁啦
夏天都無運動, 何況10度
吹水都要有個譜

我都準備換機
6s 得返1400~1500/1715
再換電都浪費 過年換iphone7 算

樹仔係大家既

有腹肌

iphone x

M字額

樹仔係我既

M字額代表 比達

做左record 比你睇

又hehe

拱門

燒俾你

豬公我向你致敬
聽日唔好上頭條

打算儲多幾個月錢先

新歡

出下一代啦

關豬公咩事
我今晚放工返自己屋企

窮丁丁未有錢買

豬公好可憐

點解會可憐

唔好請槍呀你

我都無打冬天呢兩個字
冬天可以照跑步架
去室內暖水池唔得咩

你估個個都好似你咁有米?

唔會啦

暖水池上水個下好凍啵

政府個啲咋喎

唔洗錢?

Yes

$20

佢本身都做開運動

豬公RIP

變雪條

話說我明天去飲,會撞到初戀,好怕尷尬

其實有無初戀呢個人架

可能舊情復燃呢

New lm

你要唔要食鯨魚?

定係鮑魚

有呀 又想話我撚你們

分手後鬧到好彊架

或在同伴新婚的盛宴 惶惑地等待你出現

應該漠不關心 然而還著緊

明年今日 別要再失眠

等 終於到夜深 才能收集上次你留在飯店那紙巾

不如不見

痴漢
安以不

沒有得你的允許 我都會愛下去
互相祝福心軟之際或者准我吻下去

兵仔之歌

張紙巾.... 唔知用過黎做咩

唔啱食?

強吻人地

朱sir

我今年試過ex同現任同枱

邊個靚啲先?

唔同style,比較唔到

蒙頭OK?

齊人

口味既野日日唔同

差個SP

什麼 玩具可三人共享
情感涉及情義 仍自然流暢
這三角同盟 遊戲大半場
結局卻不敢繼續想

最後sheshe Lap巴被帽

我甘心退出

淪為行過寵物

JM9

心情如何

Someday someone's gonna love me
The way I wanted you to need me
Someday someone's gonna take your place

佢2個識唔識

果日識,其實無乜野

暢談閣下夠唔夠狂野